地上最強 唔死都買唔到既樓

唔死都住唔到

translation server error

brand new 咪講左囉，多鳩魚

噤應該點translate ?

新伙發售？
new sale ？

利申 讀到中三